<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="abc_action_bar_home_description">Перайсці на галоўную старонку</string>
  <string name="abc_action_bar_up_description">Перайсці ўверх</string>
  <string name="abc_action_menu_overflow_description">Дадатковыя параметры</string>
  <string name="abc_action_mode_done">Гатова</string>
  <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Паказаць усе</string>
  <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Выберыце праграму</string>
  <string name="abc_capital_off">ВЫКЛ.</string>
  <string name="abc_capital_on">УКЛ.</string>
  <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
  <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
  <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
  <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
  <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn +</string>
  <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
  <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
  <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Прабел</string>
  <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
  <string name="abc_prepend_shortcut_label">Меню +</string>
  <string name="abc_search_hint">Пошук…</string>
  <string name="abc_searchview_description_clear">Выдаліць запыт</string>
  <string name="abc_searchview_description_query">Пошукавы запыт</string>
  <string name="abc_searchview_description_search">Пошук</string>
  <string name="abc_searchview_description_submit">Адправіць запыт</string>
  <string name="abc_searchview_description_voice">Галасавы пошук</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Абагуліць праз</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Абагуліць праз праграму \"%s\"</string>
  <string name="abc_toolbar_collapse_description">Згарнуць</string>
  <string name="access_non_personal_data">Калі вы адмовіцеся ад згоды на доступ і выкарыстанне неасабовых дадзеных з вашай прылады, службы Каруселі шпалер будуць дэактываваныя, а ўсе сабраныя дадзеныя будуць выдалены на працягу перыяду, названага ў законах і нарматыўных актах.</string>
  <string name="accessibility_enabled">TalkBack ўключаны.</string>
  <string name="address_dialing_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для выканання выклікаў, прагляду гісторыі выклікаў і кіравання кантактамі.</string>
  <string name="agree">Згадзіцца</string>
  <string name="agree_and_next">Згадзіцца</string>
  <string name="agree_cookie">Прымаць файлы cookie</string>
  <string name="agree_terms">Я прачытаў(-ла) Карыстальніцкае пагадненне і Палітыку прыватнасці і згаджаюся з імі.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Я прачытаў і прымаю Палітыку прыватнасцi Facemoji.</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">Я прачытаў і прымаю Палітыку прыватнасцi Kika.</string>
  <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Акрамя таго, наступныя службы будуць падлучацца да сеткі і атрымліваць доступ да вашага месцазнаходжанні: "</string>
  <string name="agreement_declare_use_network_china">будуць падлучацца да сеткі.</string>
  <string name="ai_button_desc">Кнопка AI дазваляе запускаць Mi ШI і выкарыстоўваць цэтлікі Mi ШI.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Падвоены націск</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Двойчы націсніце кнопку ШI для выканання карыстальніцкіх задач</string>
  <string name="ai_button_long_press">Націск і ўтрыманне</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Націсніце і ўтрымлівайце кнопку ШI, каб пагаварыць з Mi ШI</string>
  <string name="ai_button_single_press">Націск</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Націсніце кнопку ШI для прагляду цэтлікаў Mi ШI</string>
  <string name="ai_button_title">Кнопка ШI</string>
  <string name="album_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для кіравання, рэдагавання і ўпрыгажэння фатаграфій і відэа.</string>
  <string name="am">ДП</string>
  <string name="app_name">Пачатковая налада</string>
  <string name="application_package_introduction">Гэтая праграма дазваляе ўсталёўваць праграмы іншых распрацоўнікаў і сканаваць іх перад устаноўкай, а таксама дае рэкамендацыі пасля ўстаноўкі.</string>
  <string name="application_permissions">Дазволы праграм</string>
  <string name="back">Назад</string>
  <string name="backup_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для рэзервовага капіявання і аднаўлення дадзеных на вашай прыладзе.</string>
  <string name="boot_video_replay">Прайграць зноў</string>
  <string name="boot_video_skip">Прапусціць</string>
  <string name="calculator_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для разлікаў, канвертавання адзінак і валют, а таксама папярэдняга разліку памеру выплат па іпатэцы.</string>
  <string name="camera_application_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для здымкі фота і відэа.</string>
  <string name="camera_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць Камеру для здымкі фота і відэа.</string>
  <string name="carrier_introduction_china">Для прадастаўлення вам лепшых паслуг прылада можа перыядычна адпраўляць інфармацыю аб версіі прылады, ідэнтыфікацыйныя дадзеныя прылады (у тым ліку IMEI/IMSI/MSISDN/MAC-адрас, Meid/ICCID) і інфармацыю аб прыблізным месцазнаходжанні (уключаючы ідэнтыфікатар базавай станцыі) аператару праз Wi- Fi, сетку мабільных дадзеных або ў бясплатным SMS. Аператар абяцае аналізаваць адпаведную інфармацыю толькі для лепшага аказання ці прадастаўленні спецыялізаваных паслуг або тэхналогій, а таксама не будзе раскрываць адпаведную інфармацыю трэцім асобам у любой форме, якая дазваляе вызначыць вашу асобу. Канкрэтная заява аператара мае пераважную сілу. Звярніцеся да свайго аператару за звесткамі аб кошце выкарыстання дадзенай паслугі.</string>
  <string name="clock_introduction">Вы можаце ўжываць этe праграму для прагляду часу. Яна таксама змяшчае таймер, сусветны час, секундамер і дазваляе ўсталёўваць будзільнікі і рабіць многае іншае.</string>
  <string name="close">Зачыніць</string>
  <string name="close_location_service_setting">Вы можаце адключыць доступ да функцыі вызначэння месцазнаходжання ў раздзеле «Налады > Дадатковыя налады > Прыватнасць» або абмежаваць дазволы для асобных праграм у Бяспеке.</string>
  <string name="cm_terms_content">Для павышэння якасці паслуг, якія вам прадстаўляюцца, абраны вамі мабільны аператар можа захоўваць вашы персанальныя дадзеныя і звесткі пра гэту прыладу на сваіх серверах, выкарыстоўваючы сеткі Wi-Fi або мабільны інтэрнэт. Гэтая інфармацыя будзе выкарыстоўвацца толькі ў статыстычных мэтах для павышэння якасці паслуг і прадастаўлення больш персаналізаванага кантэнту. Дадзеная інфармацыя не будзе выкарыстоўвацца ў мэтах вашай ідэнтыфікацыі і не будзе перададзена трэцім асобам.</string>
  <string name="cm_terms_title">Пагадненне з аператарам мабільнай сувязі</string>
  <string name="compass_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для навігацыі, а таксама прагляду каардынатаў, атмасфернага ціску і вышыні над узроўнем мора.</string>
  <string name="congratulation_label">Усё гатова!​</string>
  <string name="congratulation_swipe">Правядзіце ўверх для ўваходу ў сістэму</string>
  <string name="congratulation_title">Налады завершаны</string>
  <string name="content_description_complete">Завершана</string>
  <string name="content_description_start">Пачаць</string>
  <string name="content_introduction">Цэнтр зместа агрэгуе кантэнт і паслугі з некалькіх каналаў. Тут вы можаце чытаць артыкулы, глядзець відэа, праглядаць штодзённую падборку рэкамендаваных тавараў і атрымліваць рэкамендацыі па змесце.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Працягвайце націскаць на экран двумя пальцамі каб уключыць TalkBack.</string>
  <string name="cookies_content_one">Калі вы націскаеце выявы і гісторыі ў каруселі шпалер, мы адкрываем іх поўныя версіі ў вашым браўзэры. Taboola, наш надзейны пастаўшчык кантэнту, можа парэкамендаваць дадатковы кантэнт і рэкламу, адпаведныя вашым інтарэсам. Калі вы пагадзіцеся актываваць гэтую функцыю, Taboola размесціць файлы cookie на вашай прыладзе праз браўзэр, як апісана ў &lt;a href =%1$s>Палітыцы ў дачыненні да файлаў cookie&lt;/a>. Калі вы адмовіцеся ад выкарыстання файлаў cookie, элементы каруселі шпалер будуць па-ранейшаму адлюстроўвацца на экране блакавання, а ў вашым браўзэры будуць адчыняцца поўныя гісторыі, але дадатковыя рэкамендацыі не будуць абраныя спецыяльна для вас. Вы можаце змяніць свае перавагі ў любы час у наладах.</string>
  <string name="cookies_content_two">Вырашыце, ці вы хочаце, каб нашы давераныя пастаўшчыкі кантэнту выкарыстоўвалі файлы cookie для персаналізацыі рэкамендацый па змесце і рэкламы на аснове вашых інтарэсаў.</string>
  <string name="cookies_title">Персаналізаваныя змесціва і файлы cookie</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Калі вы не падлучаныя да Wi-Fi, будзе выкарыстоўвацца мабільны інтэрнэт. Аператар можа спаганяць дадатковую плату за выкарыстанне мабільнага інтэрнэту.</string>
  <string name="desc_fingerprint">Выкарыстоўвайце адбітак пальца для разблакавання прылады, пацвярджэння плацяжоў Mi Pay, а таксама для ўваходу ў праграмы і сэрвісы.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Выкарыстоўвайце адбітак пальца для разблакавання прылады або для ўваходу ў праграмы і сэрвісы.</string>
  <string name="diagnose_report">Адпраўка дыягнастычных дадзеных для пошуку і аналізу праблем сістэмы і паляпшэння карыстацкага вопыту. Такія дадзеныя могуць уключаць у сябе асабістую інфармацыю (напрыклад, IP, месцазнаходжанне і г.д.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаваць і загружаць вашу асабістую інфармацыю, вы не зможаце скарыстацца гэтай паслугай.</string>
  <string name="disagree">Скасаваць</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце не выкарыстоўваць гэтую праграму ці не абмежаваць дазволы ў наладах.</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Калі вы не згодныя прадастаўляць дадзеныя дазволы, вы не зможаце скарыстацца гэтай праграмай. У такіх выпадках вы можаце абмежаваць дазволы і выключыць гэтую функцыю ў Наладах.</string>
  <string name="disagreement_application_not_working_properly">Калі вы не згодныя прадаставіць гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай праграмы.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэты прадукт. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтага прадукта.</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую паслугу. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай паслугі.</string>
  <string name="disagreement_exit_app">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце выйсці або абмежаваць дазволы ў наладах.</string>
  <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Калі вы не пагадзіцеся прадаставіць гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. Вы можаце ўключыць або адключыць гэтую службу ў любы час.</string>
  <string name="disagreement_function">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую функцыю. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай функцыі.</string>
  <string name="disagreement_location_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаваць і загружаць вашу асабістую інфармацыю, вы не зможаце скарыстацца гэтай паслугай.</string>
  <string name="disagreement_location_service_abnormal">Калі вы не пагадзіцеся прадаставіць гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць службы вызначэння месцазнаходжання. Вы можаце ўключыць або адключыць службы вызначэння месцазнаходжання ў любы час у раздзеле «Налады.</string>
  <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Калі вы не пагадзіцеся прадаставіць гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць службы Mi акаўнта. Вы можаце ўключыць або адключыць службы Mi акаўнта ў любы час у раздзеле Налады.</string>
  <string name="disagreement_service_not_working_properly">Калі вы не пагадзіцеся прадаставіць гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму.</string>
  <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Калі вы не згодныя прадастаўляць такія дазволы або перадаваць і загружаць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую службу. Вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай службы або абмежаваць дазволы ў Наладах ў такіх выпадках. Звярніце ўвагу, што мы будзем выкарыстоўваць дазволы толькі тады, калі вы пачнеце перадаваць дадзеныя са сваёй прылады, калі яе экран пашкоджаны.</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце выдаліць праграму, выйсці з яе або абмежаваць дазволы ў Наладах.</string>
  <string name="download_introduction">Інструмент «Запампоўкі» выкарыстоўвае Xunlei для запампоўкі аб\'ектаў на вашe прыладe. Ён выкарыстоўваецца ў праграме GetApps, а таксама для загрузкі сістэмных абнаўленняў, тэм, відэа і файлаў у браўзэры.</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Уключэнне TalkBack скасавана.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Вы ўключылі TalkBack, націскаючы на ​​экран двума пальцамі даўжэй 10 секунд. TalkBack - гэта галасавы сэрвіс для людзей з парушэннем зроку. Калі вы выпадкова ўключылі яго, націсніце кнопку \"Скасаваць\", а затым двойчы краніцеся экрана.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Скасаваць</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="fast_application_introduction">Абалонка «Хуткія праграмы» дазваляе ствараць і прадастаўляць паслугі ў Хуткіх праграмах.</string>
  <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link дазваляе вашай прыладзе падлучацца да Bluetooth-прылад паблізу з дапамогай паслугі MIUI Bluetooth. Для пошуку прылад паблізу дазволіце сэрвісу MIUI Bluetooth падключацца да Інтэрнэту.</string>
  <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd.MM</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM.yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd.MM.yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
  <string name="font_hint_large">Памер тэксту па змаўчанні</string>
  <string name="font_hint_normal">Павялічыць памер тэксту</string>
  <string name="framework_introduction">Mi Services Framework дазваляе выкарыстоўваць Mi акаўнт, Mi Push, Mi Статыстыку і бізнес-аналітыку MIUI.</string>
  <string name="framwork_base_service">Для прадастаўлення вам гэтых паслуг Mi Services Framework (Mi акаўнт, Mi Push, Mi Статыстыка, Бізнес-аналітыка MIUI) патрабуецца падлучэнне да Інтэрнэту, доступ да вашага месцазнаходжання, нумары тэлефон, IMEI і IMSI. Вы такэже павінны дазволіць вашай прыладзе атрымліваць push-апавяшчэнні</string>
  <string name="game_introduction">Убудова гульняў дазваляе ўваходзіць у сістэму, ствараць заказы, выконваць плацяжы, выкарыстоўваць купоны, а таксама ўдзельнічаць у прома-акцыях.</string>
  <string name="google_service_introduction">Для нармальнай працы Google Play патрабуецца падлучэнне да Інтэрнэту, доступ да вашага месцазнаходжання, дазвол на запіс аўдыё, выкананне выклікаў, доступ да мерапрыемстваў календара, гісторыі выклікаў, датчыкаў, памяці, камеры, інфармацыі пра прыладу, а таксама акаўнтаў.</string>
  <string name="home_settings_miui_home">Класічны</string>
  <string name="home_settings_poco_launcher">Меню праграм</string>
  <string name="home_settings_title">Выберыце працоўны стол па змаўчанні</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Палітыка прыватнасцi для выбранай клавіятуры</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Няма падключэння да сеткі. Паказаць Палітыку прыватнасцi для гэтай клавіятуры на %s.</string>
  <string name="ims_introduction">Служба IMS дае базавыя магчымасці сувязі і выкарыстоўваецца для аўдыё і відэа выклікаў высокай выразнасці.</string>
  <string name="input_method_category">Выберыце клавіятуру па змаўчанні, якую вы будзеце выкарыстоўваць для напісання паведамленняў, нататак і г. д. Звярніце ўвагу, што вы можаце ўсталяваць іншыя клавіятуры пазней.</string>
  <string name="input_method_setting">Выберыце клавіятуру</string>
  <string name="install_preinstall_app">Загрузка праграмы…</string>
  <string name="interconnection_communication_introduction">Службы Інтэрнэт-сувязі Xiaomi дазваляюць выяўляць, падлучацца і ўзаемадзейнічаць з іншымі прыладамі Xiaomi.</string>
  <string name="item_contents_wwarning">Калі ваша прылада страціцца, вы не зможаце перашкодзіць іншым людзям выкарыстоўваць яе і атрымаць доступ да вашых дадзеных, калі не ўсталюеце блакаванне экрана. Усё роўна прапусціць?</string>
  <string name="item_fingerprint">Адбітак пальца</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Толькі блакаванне экрана</string>
  <string name="item_lock_screen_password_only">Блакаванне экрана</string>
  <string name="item_return">Усталяваць</string>
  <string name="item_skip">Прапусціць</string>
  <string name="ktlocation_U">(Агент абслугоўвання KT)</string>
  <string name="ktposition_header">Перадача інфармацыі пра месцазнаходжанне аварыйна-выратавальным службам</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Іншыя мовы</string>
  <string name="language_settings">Выбраць мову</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Дадатковыя рэгіёны</string>
  <string name="locale_picker_title">Выберыце свой рэгіён</string>
  <string name="location_content">У адпаведнасці з законам аператары мабільнай сувязі могуць атрымліваць інфармацыю пра месцазнаходжанне мабільных прылад для выканання патрабаванняў аварыйна-ратавальных органаў (аддзелаў пажарнай аховы і паліцыі), што прад\'яўляюцца ў мэтах бяспекі і выратавання ў надзвычайных абставінах.</string>
  <string name="location_introduction">Службы вызначэння месцазнаходжання выкарыстоўваюць пазіцыянаванне для прадастаўлення паслуг, якія залежаць ад месцазнаходжання.</string>
  <string name="location_location">Аварыйна-выратавальныя органы могуць па запыце атрымліваць інфармацыю аб вашым бягучым месцазнаходжанні</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Чаргаванне тэмаў забяспечвае штодзённую дастаўку новых выяў на Экран блакавання.</string>
  <string name="message_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для адпраўкі і атрымання SMS.</string>
  <string name="mi_account_introduction">Mi акаўнт дазваляе вам рэгістравацца, ўваходзіць у сістэму і кіраваць сістэмнымі акаўнтамі.</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Я прачытаў(-ла) і прымаю Палітыку прыватнасці Клавіятуры Mint</string>
  <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Палітыка прыватнасці Клавіятуры Mint</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">Няма падключэння да інтэрнэту. Азнаёміцца з Палітыкай прыватнасцi на %s.</string>
  <string name="miui_terms_no_network">Няма падключэння да інтэрнэту. Праглядзіце Карыстальніцкае пагадненне па адрасе %s.</string>
  <string name="mobile_network">Выкарыстоўваецца мабільны інтэрнэт</string>
  <string name="move_data_dialog_box_le">Гэта дазваляе выкарыстоўваць мабільны інтэрнэт і падлучэнне GPS па запыце карыстальніка. Сінхранізацыя акаўнтаў і іншых аб\'ектаў могуць запатрабаваць выкарыстання мабільнага інтэрнэту ў залежнасці ад тэхнічных характарыстык смартфона.</string>
  <string name="move_data_dialog_box_title">Акрамя выпадкаў наяўнасці ў вас тарыфнага плана з неабмежаваным аб\'ёмам дадзеных, выкарыстанне мабільнага інтэрнэту можа прывесці да налічэння дадатковых збораў аператарам. Усё роўна выкарыстоўваць мабільны інтэрнэт?</string>
  <string name="move_data_dialog_cancel">Адмена</string>
  <string name="move_data_dialog_title">Пазней вы можаце абмежаваць выкарыстанне мабільнага інтэрнэту ў Наладах</string>
  <string name="move_data_dialog_use">Выкарыстаць</string>
  <string name="msim_setting_default_data">Карта для мабільнага інтэрнэту</string>
  <string name="msim_setting_default_voice">Карта па змаўчанні для выклікаў</string>
  <string name="multisim_settings_category">Налады SIM-карты</string>
  <string name="multisim_settings_title">Выяўлена 2 SIM-карты</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Кіраўніцтва па жэстах</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Поўнаэкранныя жэсты</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Кнопкі</string>
  <string name="next">Далей</string>
  <string name="next_fingerprint">Далей</string>
  <string name="note_introduction">Гэтая праграма дазваляе ствараць, праглядаць і рэдагаваць нататкі.</string>
  <string name="other_settings">Базавыя налады</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Уключыць</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">Пасля адключэння гэтай функцыі вы больш не будзеце атрымліваць персаналізаваную рэкламу. Аднак вы ўсё роўна ўбачыце рэкламу, якая не мае дачынення да вашых інтарэсаў. Вы можаце даведацца больш пра персаналізаванай рэкламе ў Палітыцы прыватнасці Xiaomi.\nУсё роўна адключыць персаналізаваную рэкламу?</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Выключыць</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Уключыць персаналізаваную рэкламу</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Персаналізаваны рэклама</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Пэрсаналізуйце рэкламу з улікам сваіх інтарэсаў</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Аўтаматычнае абнаўленне сістэмы</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI абярэ зручны час для загрузкі і ўстаноўкі абнаўленняў. Ваша прылада будзе аўтаматычна перазагружана для ўжывання зменаў.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Карусель шпалер</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance для Mi</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Палітыка прыватнасці</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Атрымлівайце адборныя выявы і гісторыі для вашага экрана блакавання кожны дзень. %1$s і %2$s</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Ліцэнзійнае пагадненне з канчатковым карыстальнікам</string>
  <string name="other_settings_location">Месцазнаходжанне</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Дазволіць праграмам і вэб-сайтам атрымліваць доступ да інфармацыі аб вашым месцазнаходжанні для прадастаўлення паслуг на аснове месцазнаходжання</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">Дапамажыце палепшыць працу вашай прылады MIUI, аўтаматычна адпраўляючы дыягнастычныя дадзеныя, дадзеныя аб выкарыстанні прылады і праграм у Xiaomi. Гэта дапаможа павялічыць час аўтаномнай працы, павысіць стабільнасць сістэмы і праграм MIUI і многае іншае.\nДадзеныя будуць утрымліваць агульную інфармацыю аб вашай прыладзе і пра тое, як вы яе выкарыстоўваеце (напрыклад, аб узроўні зарада батарэі, актыўнасці сістэмы і праграм, а таксама пра памылкі). Дадзеныя будуць выкарыстаны для паляпшэння прылад MIUI.\nАдключэнне гэтай функцыі не ўплывае на здольнасць вашага прылады адпраўляць інфармацыю, неабходную для асноўных службаў, такіх як абнаўлення сістэмы і бяспеку.\nВы можаце кіраваць гэтай функцыяй, выбраўшы \"Налады\" - \"Паролі і бяспека\" - \"Прыватнасць\" - \"Аўтаматычная адпраўка дыягнастычных дадзеных \".</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Статыстыка выкарыстання, якая дапамагае нам знайсці і вырашыць праблемы, можа ўтрымліваць вашу асабістую інфармацыю</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Адпраўляць дыягнастычныя дадзеныя аўтаматычна</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Праграма паляпшэння якасці</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Дапамажыце нам палепшыць прадукты і паслугі, дзелячыся сваёй статыстыкай іх выкарыстання.</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Падрабязней</string>
  <string name="permission_access_calendar">Доступ да календара</string>
  <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Для прадастаўлення хуткім праграмам доступу да календара;</string>
  <string name="permission_account">Доступ да акаўнтаў на вашай прыладзе</string>
  <string name="permission_account_introduction">Для ўваходу ў Mi акаўнт</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Для доступу да памяці з мэтай праверкі і сканавання пакетаў усталявання</string>
  <string name="permission_backup">Доступ да памяці</string>
  <string name="permission_backup_introduction">Для захавання рэзервовых копій і доступу да іх на вашай прыладзе</string>
  <string name="permission_call_records">Доступ да гісторыі выклікаў</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Для доступу да гісторыі выклікаў, каб адлюстраваць заблякаваныя аб\'екты</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Для доступу да статусу тэлефона, запісу выклікаў і прыпынення запісу падчас ўваходных выклікаў</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Для захавання дадзеных будзільнікаў</string>
  <string name="permission_contact">Доступ да кантактаў</string>
  <string name="permission_contact_describe">Доступ да кантактаў</string>
  <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Для выкарыстання функцыі экстранага кантакту на працоўным стале ў спрошчаным рэжыме і адлюстравання апавяшчэнняў аб гутарцы:</string>
  <string name="permission_contact_describe_message_summary">Для адлюстравання адпаведнай кантактнай інфармацыі SMS і MMS.</string>
  <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Для праверкі вашай асобы.</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Для прадастаўлення функцыі «Чорны спіс» і выкліку экстраных кантактаў</string>
  <string name="permission_device">Доступ да інфармацыі аб прыладзе</string>
  <string name="permission_device_desktop_summary">Для доступу да інфармацыі аб прыладзе (напрыклад, імя аператара сувязі);</string>
  <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Для доступу да статусу прылады і перадачы яго на носныя прылады;</string>
  <string name="permission_device_message_summary">Для адпраўкі і атрымання SMS і MMS;</string>
  <string name="permission_device_mi_account_summary">Для забеспячэння бяспекі асяроддзя ўваходу.</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Для вызначэння паслуг, звязаных з іншымі прыладамі</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Для вызначэння іншых прылад</string>
  <string name="permission_direct_call">Ажыццяўленне выклікаў</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Для дадання аб\'ектаў у Чорны спіс</string>
  <string name="permission_download_introduction">Для кэшавання загружаных аб\'ектаў і захавання іх на вашай прыладзе</string>
  <string name="permission_fast_pairing">Каб мець магчымасць знаходзіць прылады паблізу, Mi Link неабходна падлучыцца да Інтэрнэту і атрымаць наступныя дазволы:</string>
  <string name="permission_imei_service">Для доступу да IMEI з мэтай прадастаўлення паслуг, звязаных з вашай прыладай</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Для захавання фота і відэа на прыладзе</string>
  <string name="permission_location">Доступ да месцазнаходжання</string>
  <string name="permission_location_describe">Доступ да месцазнаходжання</string>
  <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Для доступу да імёнаў сетак Wi-Fi;</string>
  <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Для прадастаўлення хуткім праграмам доступу да вашага месцазнаходжання;</string>
  <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Для адлюстравання даступных прылад Bluetooth з нізкім энергаспажываннем;</string>
  <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Для доступу да вашага месцазнаходжання з мэтай прадастаўлення паслуг выяўлення і падлучэння з дапамогай Bluetooth або Wi-Fi;</string>
  <string name="permission_location_describe_location_summary">Для доступу да вашага дакладнага месцазнаходжання для прадастаўлення розных паслуг на аснове вызначэння месцазнаходжання.</string>
  <string name="permission_location_introduction">Для прадастаўлення паслуг вызначэння месцазнаходжання</string>
  <string name="permission_log_introduction">Для захавання журналаў</string>
  <string name="permission_login_introduction">Для ўваходу ў сістэмныя акаўнты і кіравання імі</string>
  <string name="permission_make_a_call">Здзяйсняць выклікі</string>
  <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Для дазволу хуткім праграмам здзяйсняць выклікі;</string>
  <string name="permission_message_introduction">Для адпраўкі паведамленняў заблакаваным кантактам</string>
  <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Дэман MIUI дазваляе перадаваць дадзеныя з вашай прылады, калі яе экран пашкоджаны.</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Для доступу да IMEI з мэтай ідэнтыфікацыі прылад</string>
  <string name="permission_phone_network">Для доступу да звестак пра тып сеткі з мэтай аптымізацыі і налады аб\'ектаў, якія можна спампаваць</string>
  <string name="permission_phone_service">Доступ да нумара тэлефона, IMEI і IMSI</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Для захавання выяў у Галерэі і публікацыі статусаў</string>
  <string name="permission_photo_video">Здымка фота і відэа</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Для здымкі фота і відэа, а таксама выкарыстання выбліску</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Для захавання, рэдагавання і сінхранізацыі фота і відэа</string>
  <string name="permission_read_app_list">Доступ да спісу праграм, устаноўленых на гэтай прыладзе</string>
  <string name="permission_read_application_list_summary">Для кіравання ўсталяванымі праграмамi і ўсталявальнымі пакетамі</string>
  <string name="permission_read_call_records">Рэдагаваць гісторыю выклікаў</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Для дадання аб\'ектаў у Гісторыю вызаваў і выдалення заблакаваных вызаваў</string>
  <string name="permission_read_contacts">Доступ да кантактаў</string>
  <string name="permission_read_contacts_introduction">Для праверкі вашай асобы</string>
  <string name="permission_read_device_store">Доступ да сховішча прылады</string>
  <string name="permission_read_device_store_summary">Для доступу да загружаным зыходным файлам і файлам зыходнай канфігурацыі;</string>
  <string name="permission_read_message">Чытанне SMS</string>
  <string name="permission_read_message_introduction">Для пацвярджэння права ўласнасці на вашу прыладу</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Для доступу да нататак і прымацаванняў</string>
  <string name="permission_read_send_message">Адпраўляць і атрымліваць SMS</string>
  <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Для дазволу хуткім праграмам адпраўляць і атрымліваць SMS;</string>
  <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Для адпраўкі і атрымання SMS актывацыі;</string>
  <string name="permission_read_send_message_summary">Для прыёму, прагляду і адпраўкі SMS;</string>
  <string name="permission_read_send_multimedia_message">Адпраўляць і атрымліваць MMS</string>
  <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Для прыёму, прагляду і адпраўкі MMS;</string>
  <string name="permission_read_write_call_log">Доступ і рэдагаванне гісторыі выклікаў</string>
  <string name="permission_read_write_call_log_summary">Для адлюстравання і рэдагавання гісторыі выклікаў.</string>
  <string name="permission_read_write_contacts">Доступ і рэдагаванне кантактаў</string>
  <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Для дазволу хуткім праграмам доступ і рэдагаванне кантактаў;</string>
  <string name="permission_read_write_contacts_summary">Для прагляду і кіравання кантактамі;</string>
  <string name="permission_read_write_device_store">Доступ і захаванне элементаў у сховішча</string>
  <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Для захоўвання, адлюстравання, рэдагавання, сінхранізацыі і загрузкі вашых фота і відэа.</string>
  <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Для сінтаксічнага аналізу і сканавання ўсталявальных пакетаў.</string>
  <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Для захавання файлаў на вашай прыладзе пасля здымкі фатаграфій або відэа.</string>
  <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Для кэшавання, доступу і кіравання загружаным кантэнтам.</string>
  <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Для дазволу хуткім праграмам доступ, кэшаванне і рэдагаванне файлаў;</string>
  <string name="permission_read_write_file">Доступ і захаванне фота і файлаў на прыладзе</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Для атрымання доступу да аб\'ектаў на прыладзе, іх захавання і кэшавання</string>
  <string name="permission_read_write_phone_store">Для доступу і захавання элементаў у сховішча прылады;</string>
  <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Для доступу і захавання элементаў працоўнага стала;</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Для доступу да аўдыёзапісаў і іх захавання</string>
  <string name="permission_recording">Запіс выклікаў і аўдыё</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Для запісу аўдыё падчас запісу відэа</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Для доступу да запісаў экрана і іх захавання</string>
  <string name="permission_send_message">Адпраўка SMS</string>
  <string name="permission_use_camera">Доступ да камеры</string>
  <string name="permission_use_camera_camera_summary">Для фотаздымкі, запісу відэа і выкарыстання ўспышкі;</string>
  <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Для вызначэння падтрымкі функцыі ліхтарыка;</string>
  <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Для таго, каб дазволіць хуткім праграмам доступ да камеры;</string>
  <string name="permission_use_camera_ims_summary">Для гутаркi.</string>
  <string name="permission_use_microphone">Доступ да мікрафону</string>
  <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Для запісу гуку падчас запісу відэа;</string>
  <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Для адлюстравання статусу запісу.</string>
  <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Для дазволу хуткім праграмам доступа да мікрафону;</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Для запісу аўдыё</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Для выканання праверкі на вірусы і аптымізацыі вашай прылады</string>
  <string name="permission_write_device_store">Захоўваць элементы ў сховішча прылады</string>
  <string name="permission_write_device_store_summary">Для кэшавання загружаных зыходных файлаў канфігурацыі.</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Для ўваходу ў сістэму і кіравання сістэмнымі акаўнтамі ў мэтах прадастаўлення паслуг Xunlei</string>
  <string name="pm">ПП</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(У тым ліку Палітыка прыватнасцi і Карыстальніцкае пагадненне POCO Launcher)</string>
  <string name="poco_launcher_privacy_policy">Палітыка прыватнасці POCO Launcher</string>
  <string name="poco_launcher_user_agreement">Карыстальніцкае пагадненне POCO Launcher</string>
  <string name="position_header">Перадача інфармацыі пра месцазнаходжанне</string>
  <string name="position_subheading">Інфармацыя пра месцазнаходжанне</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Пераважная SIM для інтэрнэту</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Пераважная SIM для размоў</string>
  <string name="privacy_content_one">Рэкамендацыі па каруселі шпалер распрацаваны Taboola, нашым надзейным пастаўшчыком кантэнту. Каб даць гэты кантэнт, Taboola неабходна атрымаць доступ і захоўваць неасабовыя дадзеныя з вашага прылады, уключаючы мова вашай сістэмы і тып браўзэра. Вы можаце даведацца, як Taboola выкарыстоўвае сабраныя дадзеныя, у &lt;a href =%1$s>Палітыцы прыватнасці&lt;/a> і &lt;a href =%2$s>Карыстацкай дамове&lt;/a>. Прачытайце і прыміце ўмовы, названыя ў гэтых дакументах, перш чым працягнуць. Калі вы не згодныя, сэрвісы каруселі шпалер будуць адключаныя.</string>
  <string name="privacy_policy">Палітыка прыватнасцi</string>
  <string name="privacy_provision_more">Больш падрабязна аб абароне прыватнасці</string>
  <string name="privacy_provision_summary">Абарона прыватнасці - гэта абавязацельства, якое ляжыць у аснове дызайну нашых прадуктаў</string>
  <string name="privacy_provision_text">Мы абавязуемся паважаць і абараняць вашу прыватнасць. Надаючы першараднае значэнне даследаванням і распрацоўкам у вобласці інфармацыйнай бяспекі, Xiaomi ўвесь час працуе над паляпшэннем метадаў, практык і тэхнічных рашэнняў, якія абараняюць вашыя дадзеныя. Мы таксама дзелімся нашымі апошнімі дасягненнямі з нашымі партнёрамі, каб забяспечыць вашу прыватнасць па ўсіх напрамках.</string>
  <string name="privacy_provision_title">Прыватнасць</string>
  <string name="privacy_refuse">Не згодны</string>
  <string name="privacy_title">Умовы і Палітыка прыватнасці</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Мы абавязаны абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з дзеючымі законамі, правіламі і палітыкамі прыватнасці.</string>
  <string name="provision_back">Назад</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Азнаёмцеся з &lt;a href=%1$s>Палітыкай прыватнасці&lt;/a> абранай вамі клавіятуры.</Data></string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Палітыка прыватнасцi</string>
  <string name="provision_next">Далей</string>
  <string name="provision_skip_underline">Прапусціць</string>
  <string name="recorder_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для запісу аўдыё і рэзервовага капіявання запісаў у воблака.</string>
  <string name="refuse_cookie">Адхіліць файлы cookie</string>
  <string name="require_authority_list_statement">Для нармальнай працы гэтай службе патрабуюцца наступныя дазволы:</string>
  <string name="require_authority_statement">Каб мы змаглі прадастаўляць вам асноўныя паслугі, вам неабходна прадаставіць нам наступныя дазволы на збор вашай асабістай інфармацыі:</string>
  <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Каб карыстацца гэтай службай, вам неабходна прадаставіць наступныя дазволы, каб мы маглі збіраць вашу асабістую інфармацыю:</string>
  <string name="require_network_and_authority_statement">Для нармальнай працы гэтай службе неабходна падключэнне да Інтэрнэту і наступныя дазволы:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Для нармальнай працы гэтай службе неабходна падключэнне да Інтэрнэту і наступныя дазволы:</string>
  <string name="require_network_authority_statement_dual">Для нармальнай працы гэтай службе неабходна падключэнне да Інтэрнэту і наступныя дазволы:</string>
  <string name="screen_recording_introduction">Гэтая праграма дазваляе запісваць усё, што адбываецца на экране.</string>
  <string name="search_menu_title">Пошук</string>
  <string name="security_introduction">Гэтая праграма дазваляе выдаляць непатрэбныя файлы з вашай прылады, выяўляць і выдаляць вірусы, аптымізаваць прадукцыйнасць для гульняў, эканоміць зарад батарэі, кіраваць праграмамі і дазволамі і рабіць шмат чаго яшчэ.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Для ўваходу ў сістэмныя акаўнты і кіравання імі</string>
  <string name="send">Адправіць</string>
  <string name="service_agreement">Я прачытаў(-ла) палажэнні і ўмовы і пагадзіўся(-лася) з імі.</string>
  <string name="service_company_adjust_content">Пагадненне Xunlei Network Services</string>
  <string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Прачытайце і прыміце &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці Mi Link&lt;/a>, перш чым працягнуць.</Data></string>
  <string name="service_interconnection_communication">Інтэрнэт-камунікацыйныя службы Xiaomi</string>
  <string name="service_location_share_policy"><Data> Перш чым працягнуць, прачытайце &lt;a href=%1$s>Заяву аб канфiдэнцыяльнасцi службаў месцазнаходжання&lt;/a> і прыміце яго.</Data></string>
  <string name="service_mi_account">Mi акаўнт</string>
  <string name="service_name_address_dialing">Кантакты і тэлефон</string>
  <string name="service_name_album">Галерэя</string>
  <string name="service_name_application_package">Усталёўнік пакетаў</string>
  <string name="service_name_backup">Рэзервовыя копіі</string>
  <string name="service_name_calculator">Калькулятар</string>
  <string name="service_name_camera">Камера</string>
  <string name="service_name_carrier">Заяву аб паслугах аператара</string>
  <string name="service_name_clock">Гадзіннік</string>
  <string name="service_name_compass">Компас</string>
  <string name="service_name_content_center">Цэнтр зместу</string>
  <string name="service_name_download">Спампоўкі</string>
  <string name="service_name_fast_application">Абалонка «Хуткія праграмы»</string>
  <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
  <string name="service_name_game">Убудова гульняў</string>
  <string name="service_name_google_service">Заява аб паслугах Google</string>
  <string name="service_name_ims">Служба IMS</string>
  <string name="service_name_location">Геалакацыйныя службы</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Чаргаванне тэмаў</string>
  <string name="service_name_message">Абмен паведамленнямі</string>
  <string name="service_name_MIUIDaemon">Дэман MIUI</string>
  <string name="service_name_note">Нататкі</string>
  <string name="service_name_recorder">Дыктафон</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Запіс экрана</string>
  <string name="service_name_security">Бяспека</string>
  <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
  <string name="service_name_systemdesktop">Падлучальны модуль службы працоўнага стала</string>
  <string name="service_policy"><Data>Прачытайце і прыміце нашу &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці&lt;/a>.</Data></string>
  <string name="service_policy_adjust_content">Палітыка прыватнасці Xunlei</string>
  <string name="service_policy_download"><Data>Прачытайце і прыміце &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці Xunlei&lt;/a> i &lt;a href=%1$s>Пагадненне сеткавых службаў Xunlei&lt;/a> перш чым працягнуць.</Data></string>
  <string name="service_privacy_index">Палітыка прыватнасці</string>
  <string name="service_security_over_r"><Data>Прачытайце і прыміце нашу &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасцi&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>У адпаведнасці са стандартамі Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, аднаразовы дазвол будзе адкліканы на працягу ўсталяванага перыяду часу (каля &lt;xliff:g example=5 сек. id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) пасля таго, як адпаведная праграма спыніць працу. Калі вы адкрыеце праграму на працягу гэтага кароткага перыяду часу, дазвол будзе адкліканы.</Data></string>
  <string name="service_sim_activation">Актывацыя SIM-карты</string>
  <string name="servicestate_title">Заяву аб асноўных паслугах</string>
  <string name="setting_locale">Налады рэгіёна…</string>
  <string name="shut_down">Адключэнне</string>
  <string name="sim_activation_introduction">Служба актывацыі SIM-карты правярае інфармацыю аб устаўленай ў дадзены момант SIM-карце, каб пераканацца, што службы MIUI могуць працаваць нармальна. Гэтыя паслугі ўключаюць у сябе пошук прылады, Mi паведамленнi, стварэнне уліковых запісаў Mi з выкарыстаннем тэлефонных нумароў, а таксама сінхранізацыю паведамленняў і гісторыі выклікаў.</string>
  <string name="sim_card_detecting">Праверка SIM-карты…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">SIM-карта не знойдзена. Пераканайцеся, што SIM-карта ўстаноўлена правільна і на балансе дастаткова сродкаў.</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дазволіць злучэння з мабільнымі сеткамі перадачы дадзеных? Усталяваная SIM-карта будзе выкарыстоўвацца для злучэння з мабільнымі сеткамі перадачы дадзеных.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Праверка SIM-карты</string>
  <string name="sim_card_detection">Няма SIM-карты</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Каб уставіць SIM-карту, прачытайце інструкцыю, прыкладзеную да прылады.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-карта не можа падлучыцца да сеткі</string>
  <string name="sim_dectection_next">Працягнуць</string>
  <string name="sim_redetection">Праверце яшчэ раз</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM-карта не можа падлучыцца да сеткі аператара. Пераканайцеся, што на балансе дастаткова сродкаў і паспрабуйце зноў.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Перад выбарам гэтай опцыі пераканайцеся, што вы ўмееце выкарыстоўваць поўнаэкранныя жэсты.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Скасаваць</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Поўнаэкранныя жэсты</string>
  <string name="skip_underline">Прапусціць</string>
  <string name="start_up_slogan">Дзе ўсё злучаецца</string>
  <string name="summary_not_set">Не наладжана</string>
  <string name="system_navigation_mode">Спосаб навігацыі</string>
  <string name="systemdesktop_introduction">Падлучальны модуль службы працоўнага стала дае вам асноўныя функцыі, такія як галоўны экран, карыстацкі інтэрфейс сістэмы і здымкі экрана.</string>
  <string name="term_condition_detail">Штодня атрымлівайце цудоўныя выявы і захапляльныя гісторыі на экране блакавання. Гэтая функцыя не будзе выкарыстоўваць вашыя дадзеныя для персаналізацыі без вашага згоды. Прачытайце і пагадзіцеся з &lt;a href =%1$s>Палітыкай прыватнасці&lt;/a> і &lt;a href =%2$s>Карыстацкай дамовай&lt;/a> іншага пастаўшчыка кантэнту і пагадзіцеся з імі перад выкарыстаннем гэтай функцыі.</string>
  <string name="terms_of_use">Умовы і палажэнні</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">Fused Location Provider, Прагляд HTML</string>
  <string name="terms_of_use_label">Прачытайце наша Карыстальніцкае пагадненне і нашу Палітыку прыватнасцi, каб зразумець, якую інфармацыю мы збіраем, як мы яе выкарыстоўваем і якія варыянты даступныя для Вас.\nВы павінны прыняць наша Карыстальніцкае пагадненне і нашу Палітыку прыватнасцi, перш чым выкарыстоўваць MIUI.\n%s і кампаненты Mi акаўнта падключацца да інтэрнэту і вызначаць ваша месцазнаходжанне.</string>
  <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Памочнік ШІ</string>
  <string name="terms_of_use_label_app_vault">Стужка віджэтаў</string>
  <string name="terms_of_use_label_back">Служба рэзервовага капіявання</string>
  <string name="terms_of_use_label_ble">Пастаўшчык аб\'яднанага месцазнаходжаньня</string>
  <string name="terms_of_use_label_cloud">Воблака Xiaomi</string>
  <string name="terms_of_use_label_communication_service">Інтэрнэт-камунікацыйная служба Xiaomi</string>
  <string name="terms_of_use_label_finddevice">Пошук прылады</string>
  <string name="terms_of_use_label_game">Гульні</string>
  <string name="terms_of_use_label_home">Працоўны стол</string>
  <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Сродак прагляду HTML</string>
  <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">Сродак прагляду HTML</string>
  <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
  <string name="terms_of_use_label_landscape">Функцыя аптымізацыі гарызантальнага прагляду</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_mi_account">Кампаненты Mi акаўнта</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">Сістэмная ўбудова Mi Store</string>
  <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">Дэман MIUI</string>
  <string name="terms_of_use_label_miuisdk">MIUI SDK</string>
  <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
  <string name="terms_of_use_label_os">Налада ШІ АС</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">Усталёўнік пакетаў</string>
  <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Паралельныя вокны</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">Частыя выразы</string>
  <string name="terms_of_use_label_power_detection">Дэтэктар магутнасці</string>
  <string name="terms_of_use_label_power_performance">Батарэя і прадукцыйнасць</string>
  <string name="terms_of_use_label_quickapp">Хуткія праграмы</string>
  <string name="terms_of_use_label_RMS">Дыспетчар дазволаў</string>
  <string name="terms_of_use_label_secure">Дадатак Secure Element</string>
  <string name="terms_of_use_label_simcard">Паслугі актывацыі Mi SIM</string>
  <string name="terms_of_use_label_smart_service">iнтэлектуальныя службы</string>
  <string name="terms_of_use_label_statistics">Статыстыка</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Самастойная рэгістрацыя</string>
  <string name="terms_of_use_label_translation">Служба перакладу</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">Абнаўленне</string>
  <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Перад выкарыстаннем MIUI вы павінны прачытаць і прыняць наша Пагадненне карыстальніка і Палітыку прыватнасці. Мы будзем абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з адпаведнымі законамі, пастановамі і палітыкамі прыватнасці. Калі ваша прылада будзе актывавана, наступныя службы падключацца да сеткі і атрымаюць доступ да вашага месцазнаходжання:</string>
  <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Перад выкарыстаннем MIUI вы павінны прачытаць і прыняць наша Пагадненне карыстальніка і Палітыку прыватнасці. Мы будзем абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з адпаведнымі законамі, пастановамі і палітыкамі прыватнасці. Калі ваша прылада будзе актывавана, да сеткі будуць падлучаныя наступныя службы:</string>
  <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Шпалеры</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Сэрвісы Mi, Сэрвіс актывацыі Mi SIM, Воблака Xiaomi, Пошук прылады, Галоўны экран, Гульні, MIUI Daemon, сістэмныя кампаненты MSA, сервісы перакладу, MIUI SDK, Хуткія праграмы, Стужка віджэтаў, статыстыка, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Сэрвісы Mi, Сэрвіс актывацыі Mi SIM, Воблака Xiaomi, Пошук прылады, Галоўны экран, Гульні, MIUI Daemon, сістэмныя кампаненты MSA, сервісы перакладу, MIUI SDK, Хуткія праграмы, Персанальны памочнiк, статыстыка, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">\n\nПерад выкарыстаннем гэтага сродку вам неабходна прыняць Палітыку прыватнасцi Facemoji.</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">\n\nПерад выкарыстаннем гэтага сродку вам неабходна прыняць Палітыку прыватнасцi Kika.</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">\n\nПерад выкарыстаннем гэтай функцыі вам неабходна прыняць Палітыку прыватнасці Клавіятуры Mint.</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">Сэрвісы Google Play</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Смарт-карты</string>
  <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
  <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Сэрвісная структура Xiaomi</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Палітыка прыватнасцi Facemoji</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Палітыка прыватнасцi Kika</string>
  <string name="title_fingerprint">Усталяваць блакаванне экрана</string>
  <string name="title_set_fingerprint">Блакаванне экрана</string>
  <string name="user_agreement">Карыстальніцкае пагадненне</string>
  <string name="user_agreement_declare">Перад выкарыстаннем MIUI вы павінны прачытаць нашы Карыстальніцкае пагадненне і Палітыку прыватнасці і пагадзіцца з імі. Смарт-паслугі будуць падлучацца да сеткі і атрымліваць доступ да дадзеных аб вашым месцазнаходжанні.</string>
  <string name="user_agreement_declare_gmscore">Перад выкарыстаннем MIUI вы павінны прачытаць і прыняць наша Пагадненне карыстальніка і Палітыку прыватнасці. Пакуль ваша прылада актывуецца, смарт-службы падключацца да сеткі і атрымаюць доступ да вашага месцазнаходжання.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Перад выкарыстаннем MIUI вы павінны прачытаць нашы Карыстальніцкае пагадненне і Палітыку прыватнасці і пагадзіцца з імі. Падчас актывацыі прылады Сэрвіс актывацыі Mi SIM, Воблака Xiaomi, Пошук прылады, Галоўны экран, Частыя фразы, Сэрвіс перакладу, MIUI Daemon, Прагляд HTML, MIUI SDK, Памочнік ШI, Батарэя і прадукцыйнасць, Дэтэктар cілкавання, Joyose, Налады AI у АС, Кіраванне дазволамі і Абнаўленні будуць падлучацца да сеткі. Смарт-паслугі будуць падлучацца да сеткі і атрымліваць доступ да дадзеных аб вашым месцазнаходжанні.</string>
  <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">Перад выкарыстаннем MIUI вы павінны прачытаць і прыняць наша Пагадненне карыстальніка і Палітыку прыватнасці. Пакуль ваша прылада актывуецца, смарт-службы падключацца да сеткі і атрымаюць доступ да вашага месцазнаходжання.</string>
  <string name="v7_preference_off">ВЫКЛ.</string>
  <string name="v7_preference_on">УКЛ.</string>
  <string name="voice_assist_advice">Mi ШI дазваляе вам кіраваць прыладай з дапамогай голасу, але павышае спажыванне энергіі (+1% у гадзіну).</string>
  <string name="voice_assist_condition">Вы зможаце карыстацца Mi ШI у наступных выпадках:\n1. Пры уключаным экране.\n2. Калі слухаеце музыку з выключаным экранам.</string>
  <string name="voice_assist_desp">Скажыце \"Мі ШІ\" вашай прыладзе. Мі ШІ распазнае ваш голас і дапаможа кіраваць вашай прыладай.</string>
  <string name="voice_assist_title">Галасавы памочнiк</string>
  <string name="wc_dialog_agree">Згодны</string>
  <string name="wc_dialog_reject">Не згодны</string>
  <string name="wc_dialog_summary">Карусель шпалер штодня дастаўляе цудоўныя выявы і захапляльныя гісторыі на ваш экран блакавання.</string>
  <string name="wc_dialog_title">Новы погляд на экран блакавання</string>
  <string name="wc_double_check_agree">Паспрабаваць</string>
  <string name="wc_double_check_reject">Не, дзякуй</string>
  <string name="wc_double_check_summary">Вы можаце ўключыць карусель шпалер, каб праверыць, ці працуе яна для вас. Памятайце, што вы заўсёды можаце ўключыць або выключыць карусель шпалер у раздзеле «Налады» > «Экран блакавання».</string>
  <string name="wc_double_check_title">Паспрабуйце карусель шпалер</string>
  <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Прачытайце і прыміце &lt;a href=\"%1$s\">Карыстацкую дамову&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Палітыку прыватнасці&lt;/a> іншага пастаўшчыка змесціва, перш чым выкарыстоўваць гэтую функцыю.</string>
  <string name="welcome">Прывітанне!</string>
  <string name="withdraw_consent">Калі вы адмовіцеся ад згоды, службы Каруселі шпалер будуць адключаныя.</string>
  <string name="zone_picker_title">Выберыце часавы пояс</string>
  <string name="miuix_access_state_desc">Абрана</string>
  <string name="miuix_alphabet_indexer_name">Алфавітная лінейка</string>
  <string name="miuix_indexer_collect">Калекцыі</string>
  <string name="miuix_indexer_selected">Абрана: %s</string>
  <string name="cloud_service_discount">Зніжкі на тарыфны план</string>
  <string name="exclusive_member_merchandise">Эксклюзіўныя прапановы</string>
  <string name="member_exclusive_medal">Значок удзельніка</string>
  <string name="membership_rights_tip">Увайдзіце ў свой Mi акаўнт, каб атрымаць эксклюзіўныя перавагі</string>
  <string name="trade_in">Абмен</string>
  <string name="xiaomi_game_discounts">Гульнявыя акцыі</string>
  <string name="xiaomi_membership_rights">Сяброўства ў обоаке Xiaomi</string>
  <string name="xiaomi_video_discount">Акцыі Mi Відэа</string>
  <string name="sim_card_dial_card1">SIM1 для выклікаў</string>
  <string name="sim_card_dial_card2">SIM2 для выклікаў</string>
  <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Выбраць SIM-карту пры наборы нумара</string>
  <string name="sim_card_network_card1">SIM1 для дадзеных</string>
  <string name="sim_card_network_card2">SIM2 для дадзеных</string>
  <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth выкарыстоўваецца сістэмай для бесправадной сувязі. Для нармальнай працы Bluetooth неабходны наступныя дазволы:</string>
  <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Калі вы не хочаце прадастаўляць гэтыя дазволы, вы не зможаце выкарыстоўваць Bluetooth. Вы можаце ўключаць і выключаць Bluetooth, а таксама дадаваць прылады Bluetooth у наладах.</string>
  <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Для дазволу іншым сумяшчальным прыладам, якія вы падлучаеце да гэтай прылады, атрымліваць доступ да гісторыі выклікаў. Гэта адбудзецца толькі ў тым выпадку, калі вы загадзя запатрабуеце выкарыстоўваць гісторыю выклікаў праз іншую прыладу. Гісторыя выклікаў і кантакты, перададзеныя сістэмай праз Bluetooth, будуць кэшавацца лакальна на вашых прыладах і перадавацца ім з вашага дазволу.</string>
  <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Каб дазволіць іншым сумяшчальным прыладам, якія вы падлучаеце да гэтай прылады, атрымліваць доступ да кантактаў. Гэта адбудзецца толькі пры ўключэнні Bluetooth ці рэдагаванні кантактаў пры ўключаным Bluetooth.</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Калі персаналізаваныя рэкламныя рэкамендацыі адключаныя, вы па-ранейшаму будзеце бачыць такую ж колькасць рэкламы ў сістэмных праграмах MIUI, як і пры ўключанай функцыі. Аднак рэклама ад Xiaomi і іншых платформ будзе больш не актуальная, паколькі яна не будуць грунтавацца на вашых асабістых перавагах.</string>
  <string name="start_up_slogan_thirteen_china">Дзе ўсё злучаецца</string>
  <string name="multisim_settings_sb_title">Выяўлена SIM-карт: %d</string>
  <string name="sim_card_detection_info_sb">Перад тым як працягнуць, устаўце SIM-карту. Пошук прылады і функцыі сінхранізацыі будуць даступныя не цалкам, калі рахунак будзе створаны без SIM-карты. Дадзеная прылада падтрымлівае eSIM.</string>
  <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Націсніце для актывацыі eSim</string>
  <string name="sim_card_detection_sb_esim">Актываваць eSIM</string>
  <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Не актывавана</string>
  <string name="sim_card_dial_card">SIM %d для выклікаў</string>
  <string name="sim_card_network_card">SIM %d для дадзеных</string>
  <string name="bluetooth_usage_desc">Першапачатковая налада дазваляе задаць асноўныя налады для гэтай прылады. Для паспяховай налады прылады сістэмныя службы Bluetooth будуць выкарыстоўваць наступныя дазволы:</string>
  <string name="enable_or_disable_bluetooth">Уключэнне і выключэнне Bluetooth</string>
  <string name="miui_provision">Першапачатковая налада</string>
  <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Для пошуку прылад паблізу для падлучэння і перадачы дадзеных</string>
  <string name="other_settings_quality_service">Дазволы дэмана MIUI</string>
  <string name="other_settings_quality_service_summary">Дэман MIUI выкарыстоўваецца для павышэння стабільнасці і прадукцыйнасці сістэмы. Для нармальнай працы гэтай службе неабходны дазволы на доступ і захаванне элементаў у сховішча прылады.</string>
  <string name="intent_filter_verification_service">Служба праверкі фільтра намераў</string>
  <string name="user_agreement_declare_v1">Перад выкарыстаннем MIUI вы павінны прачытаць і пагадзіцца з нашымi Карыстальніцкiм пагадненнем і Палітыкай прыватнасці. Мы будзем абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з законамі, правіламі і палітыкамі прыватнасці. Калі ваша прылада актывавана, наступныя праграмы і службы будуць падлучацца да сеткі: Службы актывацыі Mi SIM, Воблака Xiaomi, Рэзервовае капіраванне ў воблака, Пошук прылады, Працоўны стол, Часта выкарыстоўваемыя выразы, службы інтэрнэт-камунікацый Xiaomi, служба перакладу, дэман MIUI, сродак прагляду HTML, MIUI SDK, Бяспека, Памочнік ШІ, Батарэя і прадукцыйнасць, Дэтэктар магутнасці, Joyose, налада ШІ АС, Сродак абнаўлення і служба праверкі фільтра намераў. Наступныя праграмы і службы будуць падлучацца да сеткі і атрымліваць доступ да вашага месцазнаходжання: смарт-карты, дыспетчар дазволаў і смарт-службы.</string>
  <string name="item_facerecognition">Разблакаванне тварам</string>
  <string name="activate_esim_tips">Немагчыма актываваць. Паўтарыце спробу.</string>
  <string name="preinstall_tips">Рыхтуемся…</string>
  <string name="activating_esim_tips">Актывацыя…</string>
  <string name="other_settings_get_apps">Аўтаматычнае абнаўленне праграм</string>
  <string name="other_settings_get_apps_summary">"Абнавіце сістэму і праграмы пабочных партнёраў праз GetApps, каб мець магчымасць выкарыстоўваць іх найноўшыя функцыі.
Вы можаце адключыць аўтаматычныя абнаўленні ў GetApps > Налады > Аўтаабнаўленні."</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Дазволіць MIUI выбіраць лепшы час для загрузкі і ўсталёўкі абнаўленняў. Ваша прылада будзе аўтаматычна перазагружана, каб змены набылі моц.</string>
  <string name="is_prepare_install_go">Падрыхтоўка…</string>
  <string name="location_introduction_qcom">Службы вызначэння месцазнаходжання выкарыстоўваюць пазіцыянаванне для прадастаўлення паслуг, якія залежаць ад месцазнаходжання. Калі ваша прылада выкарыстоўвае службы вызначэння месцазнаходжання, модуль QCC падключаецца да сеткі, каб паскорыць працэс вызначэння месцазнаходжання.</string>
  <string name="create_shortcut">Цэтлiк на працоўным стале</string>
</resources>